有冇DSE考生出嚟食枝煙？

Woo入邊好緊張，出嚟食口煙chill chill先啦

邊個考試先ching

我今朝考之前係學校門口食，啲老師驚我教壞佢啲學生起哂鋼

邊有學校唔俾食煙㗎

啲mk妹見到我食煙都濕晒了

間間都唔畀嘅

控煙黎到咪唔食囉

咁咪滴熄左

隊草ok? 隊完考試都勁d

喂你咁大聲做咩呀

係 屌 又要拎枝

喂你咁惡做咩呀

喂你做咩搭我博頭呀

你唔食我咪唔搭囉

你唔搭我咪唔食囉